示威者: 相信林鄭背後有個「隱形、非常精密嘅大佬」

習豬頭

講還講………

就係鐵血戰士 外星人

一日不消滅你個大魔頭就冇啖好食

佢後生個陣都幾妒忌香港

自膠，維尼唔算頭腦精密

白金之星

肥佬就有

轉咗省級, 什至國家級對手, 唔會好似港共咁渣, 大家加油